[Hello!Project 討論區#76] 恭迎第一代加賀楓歌迷會會長

加賀巴萬歲

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 譜久村聖 羽賀朱音 飯窪春菜

石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛 小田櫻 加賀楓 佐藤優樹

アンジュルム/Angerme/天使之淚

勝田里奈 竹內朱莉 和田彩花 室田瑞希 中西香菜

川村文乃 上國料萌衣 佐佐木莉佳子 笠原桃奈 船木結

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠

植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 井上玲音 浜浦彩乃 野村みな美 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野瑞步 新沼希空 谷本安美 岸本ゆめの

秋山真緒 小野田紗栞 淺倉樹樹 小片リサ

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)

Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD

MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

皆さんお元気ですか？

屌 愛踊祭全部A5黎 我想要L啊
買唔落手

加速推po

好興奮呀 要握手啦

搵人整gp here先啦

Li巴日文大師

打句日文黎話我地係香港加加fans club啦

可能佢地唔小心會睇到

g

想做春菜

我要封印加加加加夏bikini
唱完就做會長

呢首歌真係好野嚟

雙刀好好J

你唱

笑死 你個名真係好霸氣

你地唱緊嗰陣 樓下個姐姐仔喺度陰陰嘴笑

我想做聖

真飯

即刻聽返youngtown先

呢樣真 型棍

hp台傳說

參見會長

冇羞恥心嫁喇

會長條腰

幫春巴叫左成晚臭雞 好攰

好邪 連天使都唔敢唱

成版加加

垃圾垃圾垃圾

出現了

我之後周佢講野
佢都忍笑樣

忍到面都紅埋

麻巴又食女

佢一諗起小田就淫笑

我叫佢快d熄燈炸

講牧野嗰陣你攬住自己姐 講櫻嗰陣你係笑左出嚟

你敢話你冇中邪教？

g巴好留意人
so g

係雙刀太吸引了

雙刀巴啲反應真係好正

花心！

如果佢握其他會唔會中晒

係發自內心嘅春笑

想比生田西

佢真人性格應該都係港女

佢握春菜冇中頂

G巴岩岩話下世想做女人

今世即刻嚟啦

你仲care條菜架咩？

認真mode入去

性暗示

Accpeted!

幫你 一棍打撚爆

佢有握啊 但佢冇中姐

春菜都好認真咁答我會多d嚟香港架

點認真法

匿巴請分享新單音源

做女人唔會比成員鹽

是咪b站有

你肯定？

我地呢個post有人版你睇

今日先有個人辦

聖水=小田啲汗

做男人分分鐘全隊都鹽

Yep

係佢鹽橫羊先

黑面到

痴漢

比個目標自己
我要握櫻

汗來張囗

呢個真係癡線

屌 廣瀨blog打事後報告 我諗左第二d野
利申我睇玲blog 先會睇到佢

櫻：頑張ります

冇 我笑緊架

我比較想要雙刀d汗

飲汗都飲到飽哂

你最尾嗰幾句真係呢

夜晚時間 狼出沒

要唔要咗Li巴張廣瀨去

講緊你自己啊

冇乜記憶點 我諗都係表演用曲目黎
現場睇應該有特別野

吱埋頭髮啲汗出黎

no 我只要玲

你地7x24狼

其實星期六日去做下pt都夠

正常係係腳瀨到上面到耳仔

重點：春菜好似冇solo

垃圾唔洗啦

事在人為架姐
有心去一定去到

錢唔難儲
夾到個抵去嘅期先難

依隻唔係主單

主單應該有掛..

姐係兩首歌都係春菜話走之前就開始錄 咁y字路應該會有春菜solo

正能量 靚仔 高
屈機

佢好早就諗畢啦

是但去都得啦 想J櫻入會啦

要chur下個細路 補多幾日習

抵去=live+握

好J

係丫
睇得hp都係想睇live

Agger

糞公司又唔知咁

Y字路分明係比佢

遙都有年輕

I agree

快d 10月中啦

未試過夾到

睇歌名完全唔似比佢Y字路 點Y法先

y字路好似仲要係後尾先加落去 本身得2A

畢左咬長糧

本身唔知佢畢

分差路呀 唔係比佢簡

一條係佢自己條路 一條係早安19

有冇睇狂野時速 上集ending

It’s been a long day~~~~~~~~~

我知 佢一早想畢架啦 根本唔存在19

記住雙刀咪得 好好J

唔係呀 佢冇得簡19

y字路只係形容 唔存在選擇

1月囉 1月11返 你預1月12 13都得

如果唔搞我自己龜縮成個月 之後返台灣

改返名

搞！
返黎一個月？

係啊 2月19先開學

一直無變心過

呢set 中秋圖幾啱燒生寫

你地望下櫻對眼
個陣就係咁搞到我死咗
仲要眨眨眨眼

利申：已清醒

唔撚信

等我話俾loveing聽，你仆街啦

應哂節 今年唔使玩煲蠟

要回下帶啦

扮野啦你 我肯肯定你都含緊春

中秋咪玩煲蠟 玩燒生寫

佢好清醒丫
含春樣咋嘛

hp台應節方式

打埋比你改啦 拎去hp here啦 可能有效果架

橫山都好配合 佢都推加加
著加加代表色

Ok

咦 你個名... 上次係紅色

玩咁大

快d改我果段啦 有冇作段野 又tag遙

睇睇下佢件衫係咪揸波衫黎

痴線 tag遙做咩

用心型紅燈嗰張

代表作

邊個影咗
send 返出黎啊

當練日文用 搞到我想開個ig 瘋狂hp here

我冇果張相

好邪教feel

聽日再hp here多次 依張有機出鏡

完成度幾高其實

獻祭儀式咁

開啦 剩係狂hp_here

加賀邪教

得我一個人嘅力量係唔夠架！
我想成版都係呢張！！

不過記得幫我cut走我隻腳

下次應該開晒咁多隻成員色

開唔到
啲燈唔同色

其實我地都幾癲

去加加blog留link啦

幾開心丫

去加加blog打麻巴啱先比我個篇野

咁絕

我打

上位靠今次啦

加加香港握手會不是夢

我都想打 點同佢講香港有大型fans club

最衰你地post係成員名ig

痴線玩咁大

要玩一係玩盡佢 我地冇野輸

睇唔到嘅

かえでぃーは香港に人気ある
ファンクラブ人数が多い

Ok 就copy呢句！

等 管理員睇左先放到 不過有link相信唔得

管理員係邊個

可惜恥不足同唔識日文

佢網站d人

打完都冇人識你 冇人起到你底

打埋

写真はこちら！
#hp_here

咁佢一定睇到張相

啦 我退坑前做好事 爭取福利

恥可以丟
日文可以學

13 櫻 大石 美希

遲左步 我Send左啦
搵其他人接力

人無恥就天下無敵

知麻櫻 加

完

無恥啲 加加就會降臨香港

但你轉左名

我同日文miss傾偶像都係咁啦

海外實叫埋美希啦

りかこ

你自己架？

盡巴手信

恭喜曬

唉又比你淫啦 你到時好收晒我d抽選佢

喂又唔留 放雪柜可以放好耐

都話留菜俾你

死啦，個腦已經ff緊握手會講乜好

你又握啊

同朱講你個心唔見左 比佢偷左

佢帶我呀

握過就返唔到轉頭架啦

肯定會講，不過估唔到佢會點應

你洗鬼人帶 你現場食幾件女飯你帶人返酒店啦

佢會呆左 Load唔到
日文有冇依個偷心概念？

我要盡盡陪我

雙刀

企開啲啦

你差D汁呀 未刺激到佢

堅

好mean

然後 佢嬲左我同我分左手

我仲有牧抽選

好簡單姐 搵個鐘意Hp既女朋友咪得

雙刀巴會唔會發夢同牧櫻握手

可能係淨櫻

今晚會夢見邊個呢。。。

横絲

FF

我成個腦都係佢淫笑樣。。。

麻巴名言：熄左燈一樣架姐

加小小幻想力就OKAy

手有感覺有觸感 一手肥肉唔滑都唔得

唔好用手掂 直啪

拿拿拿 同女朋友講其他女仔 只可以講壞話

例如去睇CON
千祈唔好講 屌 麻好正 好想去睇佢。。。

應該要講

佢地條腰D肥肉擠晒出黎囉 好想去演唱會睇下

咁我買豬肉好過 唔洗咁多錢

先讚自己推再讚自己條女是常識吧

no 又唔係真係讚得落手 架硬黎

點解D女人咁鐘意聽大話？

IF 條女正過麻 佢就唔會係我條女啦

屌 所以話自己一個自由自在 除非係條菜 如果唔係都係自己一個算

兩睇啦
自己一個就顧慮少好多野

你就大話，我真心讚

石田好想踩住麻？

雙刀應該有女啦 高靚仔識煮野食

你好想溝佢？

冇 我相信佢有姐 佢咁講 同佢咁好條件

痴線 全員得麻唔更扑

更先唔正常

大家咁快訓晒

2點啦

未訓 掛住麻 訓唔到

係呢 個心囉囉攣

我掛住雙刀 訓唔到

第二位G巴終於出現

me no g巴 有名你睇啦 笑波子

你又唔去摸下我麻

又話出坑 睇黎出埋櫃

留返俾你

識做！ 唔似有d人專搶人老婆

今集ビジュルム有大師講Leader論⋯⋯

聽聽下youngtown訓著左

原來我係你眼中笑個陣係淫笑樣

うい娘終於加推天使

諗返起又真係幾痴漢feel...

唔係而家先知啊

嘩

岩岩發覺...
所以做偶像有仔都千企唔可以講...

以為加巴改左名, 但又仲見到砂糖麻醬...

找數真漢子
邊似麻巴

感覺上有條鐵通冇入鏡
單刀

唔講唔知有張公式係底...

啊屌 原來拳薯片抽都係著紫色裙 咁reirei果張咪好靚

抽到就係

緣份嘅野 嚟嘅時候檔都檔唔到
所以以廣瀨

我有雙刀BB幫我抽到條菜 係差reirei

你兩個行完夜路搞成咁丫

廣瀨先係li巴真愛

屌硬係好似陪酒女

全部同我改名！

邊個先 想比生田制裁我

唔通話大佐咩

直接啲叫廣瀨彩海

其實點解叫佢做大佐

又有人問

はまちゃん大佐★★★

そして、彼女を語る上で外せないのが名物キャラ・はまちゃん大佐だろう。当初は研修生発表会やイベントで、敬礼とチーム名で大佐を使っただけであったが、次第にキャラを固め、ひなフェス2015抽選会では嗣永桃子や岡井千聖、萩原舞と共に茶番を披露し、視聴者の爆笑をかっさらっていった。ひなフェス2016では上國料萌衣（カミコ）、梁川奈々美（なぁ～ちゃん）、船木結（ふなっき）のハロプロ新加入メンバー3名を二等兵の階級を与えた上で連れてゆき、今度はいつもの茶番に加えて抽選途中に乱入するというネタも披露。

今後も、はまちゃん大佐と二等兵達の活躍に期待…と、思いきや一人二役が面倒だというスタッフの大人の事情により、2017年のひなフェス抽選会にはまちゃん大佐は登場しなかった。
なお代わって登場したのは、はまちゃん大佐の上司、モモヒメ元帥（清野桃々姫）であった。

痴線咁大篇野

去片咪得
1:17～

睇完一秒 得！明哂

元帥又係笑到肚痛

要我去搵片不了

最主要放左link佢唔比

你放咩link比佢

ig?

唔撚係放我橫山果個啊

做偶像就唔應該有仔
想拍拖就唔應該做偶像

職業操守

L巴又J

白色one piece果張

開估

琴晚夢見左成晚 島巴

同佢玩遊戲王卡

佢係咁教我點樣可以出得快d

小龍女feel...
係黑咗啲

張和服look有冇9頭身？
Clamp比例

mode堆衫都幾似早安新單個style

好睇過早安咁多

我覺得差唔多
佢地呢次新曲啲衫咁柒都咁貴

麻醬雞 你同我出黎！

點解要同盡做痴到咁埋！

出黎交代下呀 麻醬雞！

轉推知醬雞啦

知唔係雞！ 知係香香

知香雞

之前kfc出過隻芝鄉雞
Hp都出左隻知香雞

做咩跟我講野

我地幾時變到咁同步

媽呀

有片睇可能會好啲...啩
profile證件相咁企好多顏色 睇到眼亂

心有靈犀
兩位雙宿雙棲
好行唔送

雙ace

睇黎下次唔只要選會長
仲要幫兩位慶祝下

呢個圖可唔可以keep住用
係打call圖

kami色

我講先
你做咩跟我

大家都是癡漢 不用分那麼細

室田
又諗起香港場MC
好慘

加埋一齊可以生一鬥淫狼bb

認錯左 衝出黎7

新沼色

個個都想奶汗

仲有廣瀨

一諗起佢地嘅將來

所有最好視角都比盡巴拎左

諗諗下其實琴晚個個都想瀨
只不過冇人出聲！
我講完桃絲幾興奮！

橫山被夾

我地...我地既將來？

拖人落水

桃絲長期中邪教mode
不過得你一個講 冇得咁嫁

我都想感受下你地所講既威力

究竟佢地係咪咁識電人

去完要含春樣咁返黎

橫絲講埋出嚟真心癲
睇場條女唔知諗緊咩

有冇人想做橫山隻手？
冇嘅話我做

staff: 痴線婆啊

其實桃絲最狼 只不過係講得細聲

係喎 唔記得佢係到

我要做聖隻手

會唔會呀

佢全晚恥笑樣

你睇下雙刀巴

依家成腦都係佢含緊春 典下典下

佢橋手果下... 好似入房比櫻除晒衫咁

用隻眼睇透晒 被強姦既感覺

雙刀巴講小田握手個陣d反應同動作世界級

握小田真心會

完美示範含春樣

好驚呀！！

雙刀巴都是世界級

之後麻巴不再係麻巴 變櫻巴

睇第二次櫻已經免疫，破咗佢邪教啦

我免晒好耐 握都唔想去握

都係要入咗先
點都要做陣櫻巴

雙刀巴幾時去握第二次

記得講口白

我仲好記得我握到頭暈 之後唔敢再入去

邪術

有機會想再試 想試多次個種頭暈嘅感覺
痴線我一出到去即刻坐地下舒緩下

臭到暈咋

アンジュルム・香川昼
［あやちょ］自己紹介
昨日から東京喰種シーズン３を見ていた
アニメは、あまり見ない
東京喰種と亜人くらい

會睇呢兩套都算係咁

想對櫻唱愛～さ～れ～たい～～～～～

櫻好香架！！一啲都唔臭！！

櫻花雞！

小心炒車

有機會引發神對應

冇下句
又要冷場

我：愛さ..れたい～
櫻跟住唱：されたい～

櫻：黑人問號

呢個似會發生多

你就想

我FF過唱歌，應該要唱啲有得互動，咁佢會應該大集會覆你

櫻：你唱得好好聽！

唱riho櫻嗰首效果會唔會好啲

之後入後台
櫻：頭先有條女唱得好撚難聽

會唔會係咁

原來咁廢個邪教

有精油

橫絲又準備比人鹽

因為有條菜勁好多

因為

你出左坑啦喎

你睇吓你個名

risa公開處刑

試下就知

睇黎我真係要練下令自己唔緊張

佢會唔會迷姦我

勁靚囉！山木

身型上完勝
一個肥一個手粗
鄉女萬歲

好過水著十倍

鄉女

you think too much

笑咗 被迫害妄想症

小心比人追殺

知醬仲係處

點解？

知醬個動作 D女先最爽

開腳開得大一定唔是處

咁豬音。。。

我又諗起石田屎忽大嚿肉

石田個屎忽好凸....

春巴

佐藤優樹（モーニング娘。'18）
「B.L.T.」さんでやってみたい企画は、アンジュルムの
かななん（中西香菜）と遊園地へ行って遊んでみたいです！
理由は、かななんは頭がいいので、私に合わせてくれそうだから（笑）。
自分のグラビアよりも、私がメンバーをプロデュースして
撮影してみたいです。たとえば譜久村さんだったら、
ジーパンを履いていただき、牧場で撮るとか。普段は
お嬢様っぽくてそういうイメージがないので、逆に新鮮だし、
実際に似合いそうじゃないですか？
私が21歳になるのは2年後だけど、花が常に太陽に
向かうように、歩き続けてすべてをこなせる人になっていたい。
自分の目標を叶えて、何歳になってもいろんな人と
ワイワイしていたいです！

麻醬

起碼玩多2年 咁我咪冇得專心睇知醬

砂糖麻知醬

知跳舞好睇架 但問題係又要望麻醬 好難簡

左眼望左邊 右眼望右邊

即係咁

之前比麻發現左望實知醬冇望佢
（舉麻燈望知醬 ）

我回頭一望麻醬 見到佢睥住我
塊面閪過橫絲

驚到尻都縮埋

然後成場對眼大減 專登唔望你咁

你帶多幾套衫去換
學埋易容
一場睇一個

邊忍到成場唔望麻醬

個衰妹會忽然間喺你面前轉兩個圈撩你

アンジュルムの かななん（中西香菜）と遊園地へ行って遊んでみたいです！
理由は、かななんは頭がいいので、私に合わせてくれそうだから（笑）。

中西唔係蠢材形象咩？

搞笑姐
蠢材形象應係タケ 學書法但漢字廢柴

可能中西真係好聰明呢

搞笑應該轉得快 係設定要做蠢材姐

首銀座簡直係懷舊風

做乜拎我做例子

橫山個表情好似我

你再閪d

閪開有條路

我覺得真係好似我其中一張
但我唔可以係到po出黎

跟生田學野

要去打golf
識uncle

麻醬靚到

條菜

完美轉身

又話雞黎

麻知同船！

個名呢

我都想試下著......14萬羊鞋

隻狗喊好cute 點解有狼版？

命運

咩杯黎

小田恥笑樣

husky黎

橫山同我鬥鹽

突然間覺得自己好cute

以前嘅橫山真係冇得頂
FBI黎捉我都冇所謂了

唔係啊

而家呢
棄山了

自戀キャラ

週期性西面姐，過一排冇事啦

學生田姐

我講緊我打個啲野+個表情
有意見咩

咁易棄就唔係真愛

唔會對個別事件作出任何回應

下...

啦個個都咁諗 明顯打出黎果個有問題

為左此ぽ著想 橫絲快d解散個gp啦

好葡萄呀媽咪

咩group?

啊....左上角第一張個條女我好似識佢！！

條菜啊

鹽山黎wo

tg

有冇人想約埋一齊開抽選？

10月秋con 我幫大家買

然後一齊番黎開再一齊換

我好鐘意開包

等你約我

你係最鍾意開某d苞姐

我想要膠紙

我退左啦....

我都想要
拎黎痴住自己把嘴

突然間諗起琴日唔知邊個話麻成日轉圈
就黎變爆旋陀螺

唔洗啦 要有自控能力

恋してみたくて

新歌 春菜後抱知

堅？好想睇片

如果知換玲會好好多

到咁上下開個代購開包list

加加加加加

搞緊野

屌淫婦臭雞

麻巴參考下

恥力100

やだ！まーはやだ！

你地估有冇咩隱喻

麻演釋左咩叫唔係同組 冇利益 就唔洗企咁埋

大忙大女優

曲到直

邊個打架句野

2ch鄉民

我頂

我以為係麻打

麻唔會打扑

恥力無限大

日本啲大學有mm研究會 ！？

咩都有架啦

點解香港冇架

驚你呢d

確保いしどぅー嘅朱

好彩我地香港有個加賀fans club頂住

麻

麻叫manager10點先好搵隻朱，等佢睇埋戰隊先？

無理解錯就係 麻仲話佢無睇嗰日會黑面

公開處刑
豬比人屌冇專業意識
冇得睇卡通就閪

擺隻豬上台

麻：搶do呀啦

炸爆你

藍戰士咁靚仔

最專業都係條菜

又反手

食左啦

明明大家都好有心 尋晚冇食過盒菜

留返比春巴

最年少係要𠱁，你地識條鐵咩

FF
星期日播戰隊
我訓到唔知醒起唔到身陪隻朱睇
然後佢嬲咗我

我有食到菜

成日搞人老婆

係人都知你鐘意搶人老婆

我食左舊雞

我老婆缺一不可

真係做加加好過做自己
佢嘅手臂啊

上水
大家琴晚happy嗎？

搵到啦
琴日我咪話知醬誤會左我話橫山優しい嘅～
當我話返比佢知 其實我同橫山係指你好優しい
之後佢就係咁嘅樣 真係一模一樣咁指住自己

え？私？ 之後個樣好開心

第一代會長 誕生

邊個

你好! 我係會長!

而家先得閒追po
加加香港fans club電視圖笑死我

係個party room自己serach圖整架..
我地剩係比左個聚會名佢

好有心

一入去全部人狂笑
個staff應該黑人問號

仲未睇慣你個名

忍一個月啦

你又改埋名

可能會愛不釋手
之後唔改

雙刀BB

46億年Love!!!

嘩個intro

High歌

正嘢?

加加會唔會真係以為自己係香港好多fans

轉頭cap返

好啱

SMAP曲風
livehouse實有人跳然後俾大師鬧

我覺得呢首好似泡沫咁會上神台

林田健司

出埋MV先知
編舞啊

呢一首好似係跳跳下嘅歌

諗起都興奮

強烈要求要j家開心舞咁 d舞易copy既

shu姐跳cover?

台下一齊做動作啫
我手腳唔協調到好似抽筋咁

Loop左幾次聽真啲 guitar同bass line都好好J

飲兩淡紅酒就發燒？

no 如果係咁我死左九世

發燒唔洗死既

去俾靚女護士照顧下
燒多半度

唔止發燒

aids？

冇用套？

Mola mola 春巴

得唔到春菜 都唔洗去叫雞架

麻專登up blog
冇提do半句

大合照都冇po

正

ばぁぁい

來世再見

但如果佢黎香港我會去喎

「このマンガがすごい！」全員集合ビジュアル、OPは蒼井優の希望でアンジュルムに

優姐

蒼井優主演ドラマのオープニング曲がヒャダイン作詞作曲アンジュルム新曲「タデ食う虫も Like it！」に決定きたああああ！！！！！

蒼井優
ヒャダイン

U社真好做 坐係到等carry 就得

監督を務めるのは、『山田孝之のカンヌ映画祭』（テレビ東京系）の松江哲明。
松江哲明 << 松岡同MM合作果套劇嘅導演

以前からアンジュルムの大ファンと公言するナビゲーター・蒼井たっての希望で、オープニングテーマは、前山田健一が作詞作曲を手がけたアンジュルムの「タデ食う虫も Like it！」に決定。番組のオープニング映像では、蒼井がアンジュルムの振付を一部披露するというコラボが実現する。 <<咁應該唔會難跳

U記同テレ東關係好嘛
或者咁講 mm最初果個audition係テレ東嘅節目黎

有tie up 啲詞曲即刻揼本咗

左邊有兩個女巨人咁

！！！孝感動天

其實係かななんkey錯size
りかみこ身高差幾還原

整到一岩一忽咁
可以跟下奶奶學下製圖
駁唔到

結論就係u社又然

椿個tie up好似都係テレ東

つばきファクトリー ミニライブ＆握手会イベント(10/14 沖縄県内某所)のお知らせ
県内某所
佢係未book到場定點

得勝田有個阿叔腰包

道具黎
跳跳下會

天使或成最大贏家

好滾動呀 今次上位有望喇

劇tie up真係屈機
hp通常都係兒童節目tie up

係咪第一次劇tie up

劇tie up對上一次應該係拳工拉麵歌
check下先

係拉麵

NEXT YOU遲過拉麵出

果套冇人識咁制算吧啦

我睇左
翻版淳君 翻版u社
笑撚到仆街

我最記得係有個演員出醜聞

JJ演唱會真係最啱一路做功課一路聽

陣間開工播下先
有無邊場好推介？

我愛優優

かみこ新單個look

應該係蒼井優提出？

好似係

尋晚聽live gear2018，好正

大女優

我地幾時邀請中川同松岡黎香港HP聚？
橫掂中川咁鐘意香港 又成日黎

首先要出名
上hellosta

fortune出貨啦
我啲影相劵

我張滋賀同埼玉飛都寄左

都冇人想搞

閪面吹

個日大家係咪有唱呢首，我個腦係咁loop

笠原絲好似有唱

好記得係樓下聽到桃子把聲

46億年啲歌又係平均分咁濟

nono 唔止發燒

咁你又唔講 係咁話死死死
但又冇事

係咪aids姐究竟？

好似得我理你 粒膠係我派比自己

證明得你關心我囉 一係你想睇我點死

我相信其他巴絲都好關心你既
不過佢地冇我咁得閒打字姐

雙刀巴一定好掛念你

又出錯相

屌我以為你睇到佢搞到水浸緊

收工

春巴今日睇醫生？

咁早

冇睇 琴日飲完酒 好攰

今日個個淨開一朝早

中秋嘛

之前睇con，隊長問成員呢一年有咩轉變，工人姐姐話大隻咗，小野田話自己愈黎愈可愛

我覺得張小野田又會出現喺其他po

why

U社俾咁多野佢地食
肥左就趕走

廣瀨都未走

個阿叔袋呢

後排邊睇到

銀座：

自由：

我都想幫手，但係發覺無野幫到手

個銀座好鳩細聲

抽飛支援

其實我諗呢個po出現過嘅都可以做

台灣分部

台灣支援得唔得
15號就知我有無機會做日本支援

銀座好似好過自由

留返新po俾我開

#haha#hucky

唱咗幾句就無氣

台灣好多出錢出力嘅大大

日本支援

下年2.3月

正
祝你得

之前講個d翻電台翻dvd呢

工人姐姐本身已經好大隻
應該揾次hello con同生田battle

但professor 話「你的成績有點危險」

下次同你一齊唱very beauty破地獄

天使請換新圖thx

唔好推住我更新先

加賀巴萬歲

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

小田櫻 羽賀朱音 石田亞佑美 橫山玲奈 譜久村聖 佐藤優樹

生田衣梨奈 森戶知沙希 牧野真莉愛 加賀楓 野中美希 飯窪春菜

アンジュルム/Angerme/天使之淚

笠原桃奈 勝田里奈 和田彩花 竹內朱莉 中西香菜

川村文乃 室田瑞希 上國料萌衣 船木結 佐佐木莉佳子

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠

植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 井上玲音 浜浦彩乃 野村みな美 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野瑞步 新沼希空 谷本安美 岸本ゆめの

秋山真緒 小野田紗栞 淺倉樹樹 小片リサ

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)

Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD

MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

Kami C位真係好省鏡

會長準備啦